242958
10548
Sản phẩm "Thư Viện Của Bé - Nhận Biết Màu Sắc" này thật ra chỉ là một tấm bìa cứng gập đôi như hình ảnh các bạn đã thấy, bên trong có một số nội dung giới thiệu về màu sắc và có một bánh xoay gắn trên đinh tán để các bé tập quay và điểu chỉnh các ô màu sắc vào các đồ vật có màu sắc tương ứng, cũng khá thú vị nhưng mình thấy giá như này là hơi đắt.
Tuy nhiên, điểm công là sản phẩm rất thích hợp cho các bé nhỏ vì không sợ bị các bé xé hay làm hỏng nói chung là khá bền
4
153008
2015-07-27 08:42:21
--------------------------
